新彊人權法早已通過

新彊人權法早已通過，你睇下美國做到啲乜

唉

新彊好似係未過眾議院